南韓一名男子酒醉後 性侵路旁一隻珍島犬 以違反動物保護法逮捕

南韓一名男子酒醉後，性侵路旁一隻幼小的珍島犬，遭警方以違反動物保護法以及公然猥褻逮捕。

據《朝鮮日報》報導，京畿道利川警方指出，17日凌晨，一名27歲男子酒醉走在夫鉢邑的街道上，在一家餐廳前看到綁在店門口的白色幼犬，於是脫下褲子性侵幼犬，路過的民眾看到後立即報警，男子被逮醒了後說，「我酒醉了什麼都不記得」。

據悉，這隻幼犬市餐廳主人養的珍島犬，沒有生命危險也沒有受傷，但是出現了無法正常排便的後遺症。

CLS

但是出現了無法正常排便的後遺症。

韓狗

香港都有屌板男爭一席位

屌死氣喉

到底要性欲幾勁先會4圍亂屌
打下飛機咪算
我唔信屌隻狗 屌條喉會爽過打J

：真係可怒也！

泥

但點解可以食狗肉？